（有圖）黑店platinum.ins 比完錢冇貨到完全唔應機

如圖。 佢話26/6 截數 預 7-12 日到貨，就算有時運野慢左我都體諒，但我搵左佢幾日都唔應機，點解做seller可以做到咁冇交代 之前買過一次明明好地地，冇遲又冇唔應機 唔係話多錢但咁樣比人呃真係好唔鋸

-o-
屌你老母戇鳩仔 重有人幫襯IG店

傻仔信i豬shop

樓主 右下角自爆啦

真係唔覆報警啦
連登仔只會笑你係ig買野

留言屌鳩佢啦

經常係ig shop買野 冇咩比人水過 係呢個搵左好多野都唔覆

係wor我都冇為意 點del pot😂😂

連登冇del post依個function

咁算啦 我光明正大

-0-

T3T

自爆

戇鳩先係ig買野
屌你老母 ig shop全部係淘寶買入
醒少少啦
戇鳩

-0-多謝樓主中伏等我叫啲朋友unfollow

傻鳩

報警
呢d濕鳩ig shop幾時收皮

-o-

淘寶最多比件假野你，IG連手指餅都收唔到